我係一個曾經居澳的香港人，我選擇返黎行818

自己貼堂幫你地FC埋

我唔只返黎，仲希望見到香港完完整整咁走出國際
唔想我身邊的朋友受苦，被中國打懵仔針

大家加油！

818，勇武休息，和理接力。

光復香港，時代革命！

希望大家818街頭上見

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818 八• 一八 18-Aug

以為澳門

多謝你

x2

#818維園見

多謝

唔係澳門呀

係Melbourne Australia呀

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

歡迎更多澳洲人一齊加入遊行行列